為美國製造制裁名單 快d參選區議會選舉

岩岩陳浩天提出左一個好好既方法，就係參選區議會。

我覺得若果有人唔怕出面，可以試下候選，而又同時做呢幾樣野：
1. 主張港獨
2. 政綱係「光復香港，時代革命」、唱過「願榮光歸香港」
3. 主張香港自決前途
4. 話自己支持本土民主前線、香港眾志、香港民族黨
5. 主張香港擺脫北京干預，實行完整自治

做過以上一兩項野，咁係幾乎肯定會畀人DQ，咁選舉主任畀你既DQ信就係制裁既物證！

區議會選舉按金係3000蚊，理論上要畀返你，就算唔賴皮唔畀你都係3000蚊。區議會選舉主任有18個，即係最少要18個人參加。如果你驚畀泛民話你𠝹票，你咪揀個冇泛民既選區，甚至講明入到閘都唔宣傳，反而唔係志在搶位。

提名期去到10月17號，只需要10個當區選民提名，等待18個肯出樣既義士！

區議會選舉主任名單

陳浩天原post

選舉主任 黃何詠詩、陳天柱、陳尚文、馬周佩芬、蔡亮、李國雄、郭偉勳江潤珊、謝凌駿、葉錦菁、馮雅慧、袁嘉諾、莊永桓、陳巧敏、趙燕驊、陳婉雯、鄭健、李炳威等緊你制裁！

選舉主任 黃何詠詩、陳天柱、陳尚文、馬周佩芬、蔡亮、李國雄、郭偉勳、江潤珊、謝凌駿、葉錦菁、馮雅慧、袁嘉諾、莊永桓、陳巧敏、趙燕驊、陳婉雯、鄭健、李炳威等緊你制裁！

推！！！

唔該呀！推！

ok wo
我支持香港民主自決
你可以dq 我了

玩完online game 呢個要推，和勇兩樣野都要做

push

用返班支那狗掂人架車訓低博陪償個招
參選博DQ

但你博DQ博出位d 唔好界票

唔同，搶車黨係博搶你既人賠錢，而佢又真係冇撞到你。
今次係博佢真係撞你，製造實質証據，然後搵「美國 aka 國際警察」制裁佢。

咪講左唔界票囉，泛民既驚既話，叫民主動力「協調」囉，邊個區冇人咪去馬囉

有政治思維的年輕人參選呀

依家個個都「堅決反對港獨」、「自決冇約束力」、「擁護中國香港基本」、「革命係工業革命」...全部思想成份正確，未必夠 18 區 DQ 喎。

我話「光復香港，時代革命」你唔可以話「只係改善體制」或者「類似工業革」架喎，玩大d可以講「革成建國」，但最起碼都要講「倒翻現有政府」、「推翻現有政制」、「人民奪權」架喎。

我話「光復香港，時代革命」做政網博DQ，但你唔可以話「只係改善體制」或者「類似工業革」架喎，玩大d可以講「革命建國」，但最起碼都要講「倒翻現有政府」、「推翻現有政制」、「人民奪權」架喎。

我話「光復香港，時代革命」做政綱博DQ，但你唔可以話「只係改善體制」或者「類似工業革命」架喎，玩大d可以講「革命建國」，但最起碼都要講「倒翻現有政府」、「推翻現有政制」、「人民奪權」架喎。